點解CCTVB要報導支那高考嘅題目？

關香港人乜嘢事？

想香港人知上面點洗腦？

因為遲下香港就係考呢D....進一步將香港教育變成大陸咁，完全洗腦

你唔覺得好似DSE啲中文作文題目架咩
係冇咁明顯咋嘛
乜2019的色彩
DSE咪又係出類似

亲,你将来的子女都是考高考啊